屌你老母美國戰線輸撚哂

NA又一次3隊小組賽出哂局

負皮既係咪cctai

係

屌你老母標題黨

輸你老母

豬能左

遊戲台講lol有咩錯
CCtai

妖

屌
cctai既人多撚到呢

3隊NA隊真係輸撚哂喎

遊戲台都唔講得電競想點

惡過共產黨